地盤轉考警察 個資產審查點計

Please help me

第一日上連燈？喺度問人點考警察

死開啦警犬